19.feladat
Short
// futási időben az elsőt találja meg ami a kisebb short s értéket veszi be

20.feladat
Nem fut le
// a Byte max. 127ig tud értéket tárolni

21.feladat
nem fut le
// nincs kasztolva a megadott érték 10000000000L

22.feladat
Hibát dob
// rekurzív, végtelen fut

23.feladat
-2esével kiírja a szánokat
// rekurzív, végtelen

24.feladat
-2 , -1, B, C, C
// kiírja a -2t, belpép újra a metúsdussal kiírja -1et, belép újra ott már I=0 kiírja a B-t
kiírja a C-t, kilép a mtóduból kiírja a C-t meigint és kilép

25.feladat
nem fut le
// nincs inicializálva az intger változó aminek nagyobb a szkópja, a metódust ezt veszi paraméternek

26.feladat
-2
// az integer változó a mainben lett deklarálva

27.feladat
nem fut le
// az integer nincs inicializálva

28.feldat
nem fut le 
// finalként inicalizálni kell a változót

29.feladat
10
// finalként nem változtatható az értéke

30.feladat
out of bound exception

31.feladat
out of bound exception

32.feladat
1

